TWICE 3 月在日本舉行線上演唱會！即日起開始售票

在《Beyond LIVE - TWICE : World in A Day》結束半年多後，TWICE 又將在線上舉行演唱會啦！

日本華納音樂今天（14 日）宣布 TWICE 將於 3 月 6 日晚間 7 點（日本時間），在線上舉行《TWICE in Wonderland》演唱會，並透過當地的「新體感 LIVE CONNECT Special Live」獨家直播。

新體感 LIVE CONNECT Special Live 透露：「TWICE 將藉由『另一個 TWICE 世界』，來實現無法於 2020 年在日本舉行的演唱會。」TWICE 原定於去年 3 月登上日東京巨蛋開唱，可惜幾經延期後仍因疫情而宣告取消。儘管如此，一整年內在當地推出四張作品的她們仍展現了強烈的存在感。

《TWICE in Wonderland》將結合最新技術提供即時的演唱會直播，屆時無論透過電腦、手機或傳輸到電視上皆可觀看，ONCE 別忘了提早做好準備囉！

（照片或影片來源：JYP Entertainment）

新體位
歡迎預購入場券睇我同Mina 彩瑛嘅性愛表演

得唔得㗎

What the hell?

鬼知咩

一整年內在當地推出四張作品的她們仍展現了強烈的存在感。
JYP吔屎啦畀我TWICE休息未

我唔貪心淨係要子瑜sans

一年comeback 4次仲要係咁開演唱會
都5年twice仲要係咁日夜顛倒咁工作
要真正comeback嘅藝人就理都唔理
Jyp真係屎呢